# Уникальные элементы

Напишите функцию `uniq(elements)`, которая по данному списку возвращает список из тех его элементов,
которые встречаются в списке только один раз.

Элементы нужно размещать в том порядке, в котором они встречаются в исходном списке.

### Пример
```
>>> uniq([1, 2, 2, 3, 3, 3, 4])
[1, 4]
```
